北角錦屏 50分鐘真空無人監察？

有無當區人士跟進？！

好大件事

push

PUSH

屌

幫手推

推

重投啦

曱近平

個選舉主任乜料

仲有呢張？

Push

推推推

推 點解無人理 唔好掛住開香檳

重新投票

夠唔夠ground指出重新投票？

玩到咁?

屌你老母咁都得
重投啦屌

重投啦屌你

無侯選人團隊？

有無當區人士？

重投應該配到100%

用喼裝票咁新穎?

見到有人推黑喼走咗

有程序出錯。唔透明重投係公義

用喼果張係咩事
有冇details

係

果區啲手足呢？
要人呀

推呀

票站太細 企唔到公眾監票
淨係每邊放咗10個係入面

？？？

乜尻事？